心酸

前男友啱啱今年畢業
8月開始番工
啱啱識左一個月就同左人一齊 仲要係無縫接軋
個女仔仲要拍左四年啱啱散
究竟個女仔係咪當佢水泡？

你當佢係囉
唔係可以點

唔係同你一齊時出軌就冇問題
至於人地女仔係咪當佢水泡關你咩事